{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 미송펜션"
    },
    "text": "ペンションの近くに位置する渓谷と共にペンションは10名まで収容可能な団体客室を保有しています。 入室は午後2時から、退室は午前12時までです。 ペンション送迎サービスも提供しており、麟蹄ターミナルで送迎を行います。 バーベキュー炭とグリルの利用料は2~4人基準で20,000ウォンであり、追加で1人を入れるたびに5,000ウォンの料金が発生します。 客室ごとに個別にテラスにバーベキュー設備があり、決済は現地で行われます。 幼児の基準は24ヶ月以上と定めており、1人当たり10,000ウォンの料金が発生します。 乳幼児も人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 ペット連れは不可能であり、インターネットは無料でご利用いただけます。 さらに駐車場や消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられており、フットサル場も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室は午後2時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは団体客室を保有していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは10名まで収容可能な団体客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは麟蹄ターミナルで送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2~4人基準で20,000ウォンであり、追加で1人を入れるたびに5,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "テラスにバーベキュー設備はありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別にテラスにバーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "決済はどこで行いますか？",
            "answer": "決済は現地で行います。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の基準は24ヶ月以上となっており、1人当たり10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて行くことはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、インターネットは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どんな施設が整っていますか？",
            "answer": "ペンションには消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられており、フットサル場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 412
    }
}